有冇訂做像俬鋪頭推薦

本身我之前去田貝睇過下，加左幾個鋪頭既wechat, 但依家冇得番去深圳。
最近我就上網見好多廣告話可以香港揾人度呎
之後大陸起貨，再運過黎裝
但傢俬真係唔敢亂幫襯。。。有冇ching經驗，遇到有交帶既鋪頭

推